我只想講一樣嘢，唔撚好再拉低口罩

今日全日喺屋企睇live
見到好多人幫手大嗌要物資要剩
我都知口罩又吸聲又易移位，
你就拉撚低口罩嗌
飲水又拉撚低
見到啲人咁樣真係好危險，好易比人捕到你全相

嗌人唔好影冇用，大撚把高處偷偷影都好易

所以，重點嚟喇

唔該唔好再貪靚樣，
所有唔想做和理非都比人偷影到嘅
去花園街女人街行山用舖頭，
買返以下呢樣嘢
全民必備！
遮髮型、面型、頸、耳，
又防曬防蚊，又防不明噴霧偷襲，
總之除咗對眼，成個外貌特徵根本遮撚哂！
又透氣舒服，
再唔全民學識保護自己，就真係抵你比人起底喇！

請參閱以下附件

推

唔該你哋

好文一推

推，而家夏天咁曬梗係要做好防曬

真係有用，求下你哋保護好自己
行山必備！🙏🏻🙏🏻🙏🏻

輕推， 花園街有50蚊一個， 唔好怕柒
行山嚟講保護性真係好強
淘寶應該有更平
不過風頭火勢我唔敢淘寶

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

有俾人知你真正訴求，
正經少少唔該

PISH

推721post

推咗幾次 野餐必備都要推

用飲管飲水解決一切問題

飲水搵口罩係要由下拉開上呀

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

Push

仲有食煙既巴打們
試下再行遠少少先食⋯
你地拉低哂口罩坐係一堆口罩人度其實好顯眼